想留一個post提醒自己 梁天琦出獄果日 我要去接佢。

佢為香港犧牲左自己
我都想用行動話比佢知有人等緊佢
留個post提醒下自己

加埋我

希望呢個post可以置頂

到時上黎連登 再開多個post提提大家

每日開個post倒數

希望佢上訴得直仲好啦

呢個一定！希望佢大步纜過

屌 到時不見不散

lm

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

gun

我要接

香港之子
加油
預埋我

首先送中法要撤回

預埋我！

大家有野同天琦講可以試下寫信

不見不散

我都會！

when?

Lm

會去！